
                      Buena peli. Te mantiene en tensión
 durante todo el film. El mayor pero que le pondría seria quizás lo predecible del argumento. No habiendo leído ninguno de los libros me supongo el desenlace de la trilogía. Otro lastre mas que veo de la película es el trío amoroso con olor a crepúsculo.
        
            